[掛住日本]香港有冇好似日本松屋既燒肉飯食?

係日本食過之後念念不忘
點解日本既燒肉飯咁平都有咁高質素

點解香港冇松屋